占士,咖哩仔,毒撚 同港隊黎場3打5

打全場
跟足NBA例
4節共48分鐘
港隊有無勝算？

其實我一個就夠 但我唔想同人夾

Fisherman 再加4個港隊
打到對面投降都得

唔好咁快打大佬

無

佢地身高個個都可以守底

CURRY>>>>>>>>>>>>>TT

占士一打五都得啦
點mark

咁下下犯規
搏佢射失

進政5打1 應該輕鬆2分呱

所以先問有無得打
2打5就港隊贏梗

五個港隊就夠現役第一人打
會唔會低估左我皇實力

大佬 講緊打全場wor

我放1個高佬係對面唔返黎守
淨係4個守係自己半場

拎到球權 大掉過對面場
佢無得傳波 邊有得打？

占屎一個攻5個都守佢唔住啦
其他兩個防守咪得

五打一先有勝算
五打三個cba level 都未必穩贏啦

五打一係贏硬
五打二勝算都頗高
所以我先出post講五打三

得毒撚同占士2個,港隊都未必可以咬住比分

你同港隊打街場已經差幾個lv
港隊同cba打又差幾個lv
cba同nba打更差幾百個lv
更何況仲要係三個nba超級巨星
畀埋你可以輪換人都唔夠打

以為你講足球果三個

你係港隊搵到個可以有氣打足48分鐘先算啦

5打1點打
占士比人入左波之後波都開唔到

o neal + james 2人可能已經夠

占士一打五都得喇
叫你同5個3歲小朋友打波你羸唔羸到?
問廢話